連尼住收廣告費，又收我地錢，食兩家茶禮

今次fat fat 囉

fat左好撚耐啦

話唔定廣告商見有vip功能小左曝光率唔撚擺lihkg呢